不再過母親節

以後唔會再慶祝母親節，直到黑警清算，講完。

推